泛民是今次危機的贏家

黃毓民 毓民踩場 ep1107
泛民是今次危機的贏家

泛民贏唔贏WFC, 總之少數保蝗要輸

仲聽條廢老鳩up

泛民or else，無所謂，少數恐怖派輸就得

又維穩